昨天的極限施壓，勇武抗爭，有沒有得到回報？

我是一個和理非，看見你們昨天付出流血，前途，犧牲，但有用嗎？放火燒警署，堵塞道路，根本對政府起不了作用，懇請大家找些有建設性的行動吧！